英女王雕像俾人塗鴉侮辱

英國列斯市的一座維多利亞女王的雕像被人以油漆破壞，示威者在雕塑上噴上「種族主義者」，「謀殺犯」和「奴隸主」的字句。

歐美繼續縱容左膠玩啦

侮辱女皇

連近代史上最偉大人物之一嘅邱吉爾都比左膠畫花唔盞在維多利亞女王啦

左膠真係想搞到自己神憎鬼厭

左膠滅世

維多利亞時代係英國國力最顛覆嘅時代

後面有個木字
香港人做?

我敢預言不出十日呢班左膠一定後悔

咁撚串...

諗多咗

左膠真係痴撚線, 過哂火

噴埋個胸同下體擺到明係性侮辱
女權敢唔敢出聲

有啲似小粉紅煞唔到車嘅加速主義

支那人機率大好多

邊一個民族去親旅行最鐘意寫返個到此一遊去紀念？

最好佢繼續
玩到最後大家逢左必反

香你老母，中國人先會搞鳩英女皇

都係

Lm等睇反彈

收皮啦
木字正/簡體有分別咩

班左膠而家根本同67嗰年冇乜分別
政治正確上腦到short咗
連維多利亞女王都搞
坐等愛國主義者出黎收佢哋皮

事頭婆都敢搞

終於有一樣嘢係可以戰勝女權。

因為女權左膠都係自己人

女權呢？
Where ar u?

睇落唔止美國既情況有支那策劃，好大可能其他國家都有

文革

挨得過今次，左膠應該收皮

多得美國個黑人囉

美國果個死左既力架造成既蝴蝶效應不亞於陳同佳

講緊未死嗰個獻世和平獎得主

費事有人誤會我講死咗嗰個

含撚啦5毛
大陸狗想老屈香港人

英女王: 真係一百歲唔死, 日日都有痴線野

又一塊引發世界大戰既骨牌

hello 五毛

in god we trust

Her majesty

sunset empire

有乳雲
差粒lin

可能順便反埋英女皇
咁就人人平等lu

Rune黎，讀Yr
姐係代表死、玩完

好多左膠好迷信呢味野

又撚狗

Rockstar game內發訊 :
China owns HONG KONG//GEORGE deserved it

今鋪真係唔單止拆穿支那真面目，仲拆穿埋班左膠真面目

啱㗎啦，宜家懶係左懶係反戰懶係和平，實質就喺到姑息養奸，係時候要撥返正佢 等班左膠自己露饀，然之後俾世界嘅人思考下點先真係實踐到和平民主自由，而唔係齋得個講字，同口號式宣傳

當年今日
銅像經過戰爭洗禮後，重新佇立在公共空間中，本來相安無事。不過在1996年9月16日，自稱行為藝術家的中國學生潘星磊，向銅像及自己潑灑紅色漆油，又用鐵鎚打歪女皇銅像的鼻子。事後他聲稱這次的「紅色行動」是為了「不能接受數以萬計港人每年六四屈膝在一個象徵皇權、帝國及殖民主義的銅像之下」。基於他對維園六四集會的一連串不滿，最後選擇以「進擊女皇」為抗議手法，控訴殖民地管治、中共管治，以及香港人虛偽的行為。

左癌不care，佢地應該反皇室

好多西方嘢
香港人當係寶
當地人卻拿來
侮辱 破壞

Cls

好多野例如自由、人權
西方國家、香港人當係寶
支那人卻拿來
侮辱破壞

幾時去美國總統山破壞塗鴉晒四座石雕？

#IndianLivesMatter

隔離個屎坑緊係特別香，度度都係咁架啦

係打電話報警個個先係

有咩問題

又快 波及又廣

香你老母，
畫花英女王唔係支那人做仲有邊個

女權本身就on9加笠水

STOP IT NIGGA

BLM完全無文化
似足支娜

係

明顯係支娜想搞種族仇恨

兩大膠正面對決

一直想知呢d 符號係乜黎
wiki 有無detail? 打咩keyword 會搵到？

CLS

屌你老母呀

玩爛咗

班左膠真係好矯枉過正
當年德國屠殺猶太人係racist 極致
不如今日左膠去滅佢國先？

果陣香港文物手足真係保護得好好

英國球會已經出聲會以武力驅逐左膠，聽講足球流氓個個好打得，唔知班左膠會點

好記得個時法國黃背心示威搞9凱旋門
有啲連登仔仲話做得好，死物有乜好可惜
有人同佢哋嘈搞9歷史文物有乜意思
佢哋仲係度屌人死左膠
結果，真左膠：hold my beer

我睇到係支那狗做

我留意到，好多示威者好似仲未同呢班人割席。唔知對場示威係好事定壞事。

盧恩符文，北歐野黎

你阿爺太爺好大機會都係racist
不如毀滅晒佢地啲墓
或者你都唔應該存在 racist嘅後人

由佢哋大愛包容囉，慢慢玩撚到到自己工作崗位比黑鬼、中東佬、黃種移民搶走晒。

唔怪之得 支那狗當係垃圾嘅嘢
你地班傻閪黑警五毛藍屍當係寶

你5毛

下一步係咪要生擒英女王????無前人嘅努力點會有e家嘅歐洲，古代有邊個會無黑奴???根本好大機率示威緊班白左啲祖先都用過黑奴，一係就咪撚住係歐美囉，最好你地班白左搬去非洲幫手發展

欲擒故縱

玩到咁大

今次班極左仆街喇

想問個logic係邊？五毛定智障？定都係？

佢哋話睇唔到唔知 選擇性正義
文革來了

左膠繼續玩

左膠一路高呼BLM racist
一路係英女王粒LIN嘖漆
啫係BLM>女權啦
想睇左膠同女權撚打交

呢條死支狗，躝返上去食武肺啦，藝術家？你哋有創作自由咩？

破四舊
弱撚智

事頭婆

顛峰下話

國際革命
共產黨終於成功輸出
玩埋國際文化大革命

維多利亞女王 英國史最強時刻，真正稱霸全世界

由出生至今，從來唔覺得有任何人值得造像

咁雕塑師都要揾食

痴9線

其實已經開始有反彈，我擔心極左做太盡變成極右抬頭，到時班正常黑人多得班左膠唔小

鬼佬文革

目的係轉移目標。
令中共包圍網失敗。

請問一下，奶共既國家有冇呢d內亂

左膠左到上哂腦，CLS

好快班左癌就會知今次玩大左，班力架分分鐘要坐多廿年歧視監

Tottenham

佢地唔會覺得自己錯
覺得係你打壓佢

上Twitter 已經好多人講cultural revolution

到時係醫院慢慢諗自己有無錯啦

成班都on9

左膠攪極都攪唔起開始心急喇
再玩大d

咩 hashtag

完全係當年文化大革命

顛咗

左膠根本就唔會在乎班黑人實際會變成點
WFC

冇統一hashtag, 直接search "cultural revolution"

幾時畫花南京大屠殺紀念碑？
畫花毛澤東像？

女權只會屌兩句侮辱女性，但又會嘗試spin 去叫大家對準奴隸問題，因為女權人士都係左膠底

其實唔係
鐘樓同警署古蹟都俾人噴黑過

連卡通片都批鬥緊
Paw patrol cancel唔俾播
真係cancel culture

歐美激進派死左膠 屌哂你地老母

Paw patrol 又衰咩呀

馬克思寫文用Niggers佢哋會當冇依件事繼續含馬克思

呢個唔係事頭婆嚟
事頭婆比人淫鴉惡搞嘅作品
多過呢個好多百倍講真

邱吉爾只係個醉酒廢老，同維多利亞女王依挽鞋都未夠班

射鵰故事, 到底南希仁臨終前寫個“十”字係指黃藥師定楊康呢

最強帝國

六四關英國乜事

幾時燒聖經
上帝又種族主義又性別不平等

唔知佢地有冇玩割蓆

手

接納左個黑人孫媳婦
仲攪到自己頭家散咁濟
都比人話種族歧視

縮返入老母閪了

班閪人最中意冇野做出黎r下存在感，一有人踩到上心口就光速收皮

香港以前都有

當地人係咩反應

你智撚障？

黑鬼無一個係無辜

其實係佢地眼中有邊個係無問題

件黑婦笠晒D珠寶走佬仲要諗住用皇室之名呃食但又唔履行責任

615 黑衫白絲

[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

隻狗係狗

癡撚線

班垃圾左膠幾時衝埋入皇室入面

個像係維多利亞
唔係伊利莎伯

呢個唔係事頭婆？

呢個世界應該唯獨Xi喺自己地頭唔會出事

皇室係用黎公投廢除
21世紀仲有人因為血統而超然於整個國家之上
根本荒謬

文革 2.0 。

咪帝國主義 同今日中共一樣
對弱勢民族同國家輸出壓迫, 包括當時既香港

Paradox 幾時將殖民主義遊戲落架

繼續就啱
要人憎佢哋先得

香港開埠元首

香港人要讀多d歷史

其實唔係多得佢
而係多得一班政治客同左膠
本身成樣嘢就係被捕者受到警暴
個解決辦法自然就係將警暴班人停職調查/檢控啦
班人都痴痴地線，無啦啦話咩BLM
係都要拉埋歧視出嚟講，大佬你有實質證據先話班人種族歧視啦好冇
然後政治客自然就消費條友啦 跟住左膠咪出嚟話BLM
佢哋示威個focus根本唔知係啲咩
好似變左以前紅衛兵批鬥咁，乜鳩都批鬥一餐，仲要破壞埋堆歷史建築物

班力架同左膠玩大咗啦，學晒文革啲衰嘢，應該好快有流血衝突

西雅圖香港式佔領

共產主義，階級鬥爭

噴個班咪班平日班女權閪

依個係事頭婆老母

英國係咪有侮辱女皇罪

好撚痴線
左膠去到中國係唔係拆天安門

Queen Victoria唔係事頭婆？你係咪癡撚咗線啊

emma watson隻臭雞呢？

禁彈弓既姐，左膠咁樣push遲吓肯定好大反彈

MMA

文革（歐洲版）

後悔 你on9 會後悔就唔會比人話左膠

你真係好慘
希望弱智快d有藥醫

擺上到女權閪個ig/fb

Queen Victoria係Queen Elizabeth II個別老豆既老豆既老豆既老母啊

佢都唔係黑人 冇事既

咪撚乜鳩都話香港式啦
你有無見過義士裝修完會去偷野 連黑警都未試過砌佢地多一條搶劫罪啦
其實如果美國人為理念而反抗無問題 但無目標咁摧毀任何店舖 兼趁機搶掠 就過撚晒界 呢d就叫暴動

支那網軍煽動各國左膠

等睇保守派沉默大多數用選票刮醒呢班左膠

厲害

咁撚大個維多利亞港都唔識
其實香港都唔洗點讀，咁多野用英國王室人名起，未去過都聽過啦

呢鋪真係發現新大陸

比我見到實打撚柒佢

D左膠學者咁都撐

維多利亞女皇
愛德華七世
佐治五世
(愛德華八世)
佐治六世
伊利沙伯二世

Turned black

女權撚仲未出聲？

舞台劇版妙麗變黑人

西方國家當係寶？
你講緊以下呢啲？

大佬呀，中學有教㗎
平平無奇嗰啲唔記得真係冇乜所謂
呢個係英國最強盛嘅時代嚟㗎
好似係讀中史，西漢嘅皇帝，點都會記得漢高祖，漢文帝漢景帝漢武帝啦下話

維多利亞同伊利沙伯都分唔到 .... 有冇咁好笑呀

一早block 咗

而且係去名勝古跡寫

一早block左呢條傻閪

fuck chi Na

cls

黎到香港咪自由破壞公物囉

女權太低層次，佢呢D直頭係obscene，果然係obscene

左膠塗烏女王胸部同下體係咪算係唔尊重女姓？

聽講話啲英國球迷好嬲，準備出嚟同啲左膠開片

保守派笑而不語

女權呢

球迷

邊隊阿

話美化黑警喎

唔撚識嘢就收聲啦
屌你老母後生唔係罪
但你係無知仲要懶醒
你呢啲豬隊友真係早啲收皮
邊有人會叫queen victoria做事頭婆
咪撚柒啦屌

香你老母邊撚度似香港呀

左膠當道
最慘依個世界冇人阻到佢地

班左膠要bj賠錢同埋下跪先得

其實係London啲極右球送組織

obama

冇

左膠文革

個佛洛依德由罪犯變英雄

個跪頸黑警當然陷家產要接受懲罰,但啲左膠真係偽善

球迷

佢地俾啲黑人縛左上戰車，冇得退
正如反送中，你問開頭撐警個班友都冇諗過俾政府夾上車，騎虎難下

Queen Victoria 係 先王

唔講仲以為你活咗幾千年

屌 其實係好撚反智
一個國家引以為傲嘅標記 人物俾人咁搞
再講 關英女皇咩事？
點幫都幫唔落
當然純粹岀黎反警察個班另計
擺明有班廢柴係騎劫呢場運動

同文革有咩分別

白痴左膠，用現代思想去套落古人度，咁古代嘅人實係錯㗎。既然原始人都一樣冇呢啲道德觀，咁唔爭在入埋大英博物館鞭佢哋屍啊笨

正呀
侵侵發達了

真係唔好同呢班人拉上任何關係

最衰柯賓選唔到
如果埋到位

幾好笑

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

死全家啦賤種狗

文革達爾文版

將班大陸狗、左膠狗送撚返中國就岩

仲有冇多d

又幾靚

咁明顯冇人當你玩膠

我敢斷言佢哋唔會

咁係咪向女權開戰

點解做嘅嘢同共產黨一樣嘅

左仔毒瘤等被人滅絕

咁樣落去會唔會變黑人版/左膠版文革，已經開始周圍拆偉人像

死刑

俾心機讀書做野果班黑人

pink lin

仲唔係支那係到煽動咩

覺得會搞到侵贏9埋

港團體發起罷工罷課公投 港府：無意義
最新更新：2020/06/11 11:39

（中央社記者張謙香港11日電）為抗議北京方面制定港區國安法，香港泛民主派團體發起本週日進行罷工罷課公投，教育局局長楊潤雄今天批評此舉「並無意義」，呼籲學生不要浪費時間。

由泛民工會和學生組織組成「二百萬三罷聯合陣線」日前宣布，將於14日發起全港聯合公投，如果有6萬人參加並有6成人投贊成票，陣線方面將舉行跨行業聯合罷工罷課，反對港區國安法。

楊潤雄今早在電台節目上說，教育局反對把政治帶入校園，專業的教師更不應該參與罷課；老師罷課屬於紀律問題，局方會嚴肅跟進。

他說，相關組織發起的公投實際上並無意義，學生不要浪費時間。

他並說，公投背後是推動反對港區國安法，當局不能接受，而公投在本地制度上並不存在，也沒有法律基礎及效力。

據報導，有超過20個工會及學生團體參與發起這次罷工罷課公投，它們大都是「反送中」運動爆發後成立的團體，包括新公務員工會和中學生行動籌備平台。

「反送中」期間，泛民團體也曾多次發起罷工、罷課和罷市，一些示威者甚至癱瘓捷運行駛來阻止市民上班上學，但各項行動大都沒有成效。（編輯：沈朋達）1090611

同支那人一樣

事頭婆老母唔係伊莉沙白一世咩

加速主義 外國版

破舊立新 文化大革命

文革式破壞歷史既野 你話唔係中共搞事都無人信 你睇香港抗爭者示威者都唔會戇鳩到搞古蹟

今次擺明有中共推波助瀾

而家佔領區入面啲舖俾佢哋收革命費佔旺有冇咁做過先anarchist 根本亂鳩咁嚟

講到尾都係班自私撚，白人有罪但唔包自己
搞共産主義，但自己死都留係自由世界

咁似連登班連衛兵

點會，班仆街只會係有民主地方反民主，去非洲？非洲黑人唔計BLM入面架

歐美早幾年明明轉晒向右
而家又急速轉左

唔好停呀
左膠臭朵靠呢鋪

無衝突
兩班人黎

我敢預言日落國唔敢出聲

白人時代1900-2020

光輝得一百多年

回覆負評過多，按此顯示原文

第一次見，你都幾勁

其實呢個功能幾on9，不過可能for出鬼圖既on9

建議應用係圖檔，連文字都庶好多兒燈會被帶風向

佢d gmae好似除左起城市隻隻都要落
Stalleris直頭係極端racist

睇黎下一步就係廢皇室

胡錫進喺連登有ac？

套野都開始唔掂啦
警犬出鏡率好撚頻密
又女權當道

屌你老味

失民意未依啲

打電話個個係爸爸喎
黑人係條女
坐監個黑警先係佳仔

講緊美國diner 打電話報警個個

唔會啦
佢哋只會係有民主自由嘅地方先會出聲

中二病

反送中一開頭都唔關外國事啦
咪又係照屈外國勢力

荒謬得過21世紀仲去投奔共產主義？
仲唔夠多人道災難呀？

不了 blm

睇投票就知
民主國家嘅沉默大多數

支那仔收皮啦

左膠

所以點解我地要堅持不破壞文物

你地係唔識字定咩
佢係想講你地班虛偽撚同時反極權 但又支持另一個極權

同埋佢當年係有係8964現場既學生

你噏乜
明明上面係講以前有中國人喺1996年搞英女皇銅像 幾時講支持另一個極權
你過份解讀定係覆錯reply

你地問關外國咩事

咁其實我地係唔係都要出黎抗議

cctvb播飛虎2？

咁英國同支持極權有咩關係
除非英國係一個極權姐 但英女皇都唔係象徵極權 所以咪話啲人最鍾意屈頭屈尾

伊莉莎白一世係16世紀嘅人跨越幾百年生事頭婆？

佢最尾嗰句有控訴中共

不能接受數以萬計港人每年六四屈膝在一個象徵皇權、帝國及殖民主義的銅像之下

呢個係佢既argument
咁我咪問64關英國撚事囉

明

Free the nipple

仲慘
連抗爭對象都未搞清楚

就黎同恐怖分子冇分別

英國玩左無運行
邊個支持邊個含
哥賓係人辦

真

Push

民主既體現

笑死名不正言不順
我哋個英女皇銅像好歹都係紀念下歷史
佢哋仲有個活生生既極權政權就視而不見 仲諗住跑落來教育我哋

英國喺歐洲係右派國家
左派玩咁大結果只會令佢更右
共產主義喺佢呢個資本主義發源地玩

係咪唔識分共和主義同共產主義?

噴性器官咁侮辱

你拋書包做乜春
英國國會有權廢除皇室特權
佢哋仲存在到變相係仲有民意授權
點荒謬都唔夠班死左仔荒謬

所以有理性嘅黑人kol好似candace owen發言係救緊將來無辜果班

班友好中二病feel

唔係Queen Elizabeth II
係維多利亞中招，即係日不落女王

因為女權愛大鳥

左膠曱甴死全家，thx。

Bam

當時67暴動維多利亞女王銅像有冇事?

女權點睇？

搞維多利亞女王雕像嗰班契弟睇完套戲有咩講呀

依加既左仔就係以前既共產黨

ＢＬＯＣＫ告士打道張瑋皓
#249708

玩到過火自然會自毁

其實左膠唔係最應該會撐香港咩？唔撐香港撐支共既應該係奶共。我地一味趕走左膠真係好咩？pelosi 佢哋當初撐香港應該都係因為左膠立場姐。

因為馬克思講共產主義會係最先進既資本主義國家發生
而且得英國有可能有和平既共產革命

做得好

馬克思的確相信英國係第一個會行共產主義嘅國家
而且歷來佢嘅革命相對和平，要和平革命實係佢
但大部份人對共產極反感，少少向社會主義傾斜已經會俾選民踢走

你覺得左膠真係會關心Hong Kong matter 咩
新疆佢地都唔會理啦
佢地D受眾連香港同新疆係邊度都未必知既時候班左膠點會拎出黎講
係就講黑人窮人問題易拎光環好多
真係唔好對佢地期望咁高

加速主義多麼好
一係贏一係輸

咪撚再自己搵個稻草人啦，左膠可以有幾多，都係你地幻想啫。
真係關心受壓迫既，點會唔支持格離既新疆人同香港人。
又好過香港一啲右膠眼中得自己，一見黑人問題就同藍絲一鳩樣

唔好唔記得工黨都會因為太右傾得罪選民(太左都係) 而保守黨戰後都有一段時期要同工會工人力量協商。

而家英國係好右傾，但唔會話一味鬥右。(因為係人都知右既問題唔會比歷史上既共產黨好

西方文革加速